# Meoria
Lo que he fet primer es:
	Fer un ssfs per poder accerdir-hi i compartir les carpetes
	```
	ssfs marc@10.200.241.220:/mnt /home/marc
	```
	Primer he començat per fer la no partition. He creat una carpeta en la maquina que hem entrat per ssh, la de marc@10.200.241.220, amb el nom 1.vda1.
	aqui he recuperat tot els arxius pel photorec
	
	He continuat fent la segona part que era la més llarga, en el RSCD he creat dos carpetes /mnt/vda2 i /mnt/vda5 i he fet un mount de les dos.
	```
	mount /dev/vda2 /mnt/vda2
	mount /dev/vda5 /mnt/vda5
	```
	he fet un targz de les dos carpetes i amb un scp les he copiat en la carpeta, anterior ment creada, /home/marc/2.vda2and5.
	```
	tar cvzf vda2.tar.gz /mnt/vda2
	tar cvzf vda5.tar.gz /mnt/vda5
	scp vda2.tar.gz marc@10.200.241.220 /home/marc/2.vda2and5/vda2
	scp vda5.tar.gz marc@10.200.241.220 /home/marc/2.vda2and5/vda5
	```
	I per acabar, amb el photorec he acabat de salvar la part que no tenia partició, i li he cambiat el nom a 3.nopartition.
	
	
